點解d女為左個player可以分左手都一舉一動為個男人而活，扮爭氣乞求認同，對住我呢d真心男就唔耐煩同嫌棄

佢唔認同你
我認同你
世上咁多人
點解偏要佢認同不可
點解世上冇一個女人
可以為左我
每朝起身
到ot完返去訓覺
做咩都係為我而活
做咩都係搏取我同情
乞求我上佢ig擺低個心心
又會整蛋糕呃我話試食
又會特登紋我個名係d睇唔到既地方度
就算第時結婚生仔
望住自己仔女大學畢業
都會幻想如果同我生細路
d仔女係咩樣
過緊咩生活
住係邊
會唔會再幸福d

你的樣子如何

做咩都係為我而活
做咩都係搏取我同情

你邊撚個呀Ching

關你叉事

Bored 悶/同管束呀 ！

好慘
踏上鑽研溝女既路吧

你個樣生成咁都無計
有冇家底？

無o架啦
算吧啦

男人唔壞女人唔愛 點解有錢人咁多女 有錢人有邊個係好人?

/r/niceguys

自信柒頭毒撚

唔鍾意你囉

點解成個post內文特別係標題有啲1999

但又冇人講，我閱讀理解差?

成晚無訓就係認作文題材？

即係佢無份擁有上面佢打既野
但個player就令佢ex做哂
就係咁簡單

樣子問題

咁巴打延點解偏要佢認同不可？
唔鐘意就係唔鐘意，問咁多點解把撚？
醒下啦

第一步就係唔好咁自卑先啦
佢唔重視你咪搵過第二個個

你邊位呀

係你閱讀理解差
人少少認咗佢

硬係覺得標題好似比人食左幾粒字咁
好啦我錯

邊個同你講你好過player
寧願要player都唔揀你
有冇諗過係你問題